龍母都死埋...

Ban!

連囝請做嘢!

又唔係marvel

屌你 未睇㗎

屌你老母臭化閪

自己唔睇關人咩事

咩戲嚟，btw thanks樓主

連狗只會ban Marvel戲透

龍咁威2之龍母娘娘呢

連帝冇睇 唔使驚

ban 咩 套戲十幾年前

時序跟連帝本人進度睇到邊

屌你老母劇透撚
利申睇左

連巴淨係睇marvel

如果連帝今日先開始睇AVENGERS 1
你講奧創紀元都要BAM

邊度劇透

Valar Morghulis

死得好！

倚天屠龍記？屌你樓主未睇到咁後丫

套垃圾有人睇架咩

樓主就快2000負皮